點解星爺唔幫下香港人阿

：不了

佢係人大黎架

要出聲5年前已經出左啦

條仆街分分鐘藍撚過梁振英

國產007 唔係屌鳩中共咩

689 64唔係屌鳩中共咩？

荷蘭叻以前夠串公安啦

你又岩，將莖軒、kay 隔左幾年已經變到完全唔出聲，周星馳隔左幾十年諗法變都唔出奇

上一套新戲劇之王收幾多？

佢拍戲係好好笑 好深入民心
但佢一定係最奶共個個

佢係演員，唔係編劇同導演，根本好撚多橋都唔撚關佢事

佢番咗大陸拍嘢咁多年 點會同你講良心 講民主
由長江七號開始已經單純為咗cap香港人水啫

賭俠入面佢食錯謊言豆沙包夠抽過袁木、李鵬水啦
套戲邊個拍呀? 咪就係奶共奶得好開心嘅王晶囉
一齊都係講個錢字 唔好對藝人有期望
有朝一日 可能連杜汶澤、黃秋生都會奶共呀

唔關佢事一回事
佢咁大牌d 橋一定要經佢同意先拍得啦